突發 發現偽裝警局

發現popo 返狗屋工作

人地返屋企就咪影啦

無人呀屌你老母
當銀髮係condom??

下午四點，中環遮打銀髮要人，想多謝銀髮就入黎推，同埋晏d 加入（有不反）

［注意］請勿跌入林鄭分化圈套［注意］

影埋正面吖嘛 反正佢都未咁快上嚟

曱甴返屋企有乜好影？

忍者龜？

頭很大

地下組織